(台測)星際傳奇3 最後一強 鐵甲鋼拳 蒸發密令

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.惡名昭彰的雷迪克（馮迪索飾）被同伴背叛後，獨自被放逐到銀河系上一個只有焦黑土壤的死亡星球，但很快的，前所未見的驚人變種怪物找上了他，在面臨這群比起之前所有敵人都還可怕的嗜血怪物的情況下，為了生存，他迫不得已只能選擇啟動一個裝置，而這也將引來所有為了得到重賞而一直追殺他的星際傭兵。爾後，雷迪克就開始了一場又一場的勢死之戰，與賞金獵人展開對決。

2.蓋勃瑞（李連杰飾）就是一名MAV的干警，雖然是警察，但是因為大部分的居民都奉公守法，所以他的工作也無非都是些例行公事的巡邏和調查等等，回到家裡有美麗溫柔的妻子迎接他，小日子過得實在而安定。
然而就在某一天的早上，他卻發現自己的生活發生了翻天覆地的變化，平凡的他不知為什麼擁有了超能力，隨意的一腳踢出就能廢掉一根金屬電線桿，而且身體的靈敏性和速度也大增，奔跑起來簡直如風馳電掣，躲避飛駛交錯的汽車更是小菜一碟..

3.2020年，由於人類拳擊已經無法滿足人們對暴力的渴望，機器人拳擊因此出現。故事敘述居住在德州的前拳擊運動員查理，曾經排名世界第二、擁有成為未來拳王的實力，因人類拳擊沒落而轉戰機器人拳擊，但由於其自負個性導致輸多贏少，並使自己負債累累。
在一場比賽中，由於自己的大意導致其最後一台機器人--突擊者，被比賽用的鬥牛拆成碎片；也同時輸給鬥牛主人雷奇兩萬美元。身無分文的查理在逃跑途中得知其前妻已死，而根據德州法律查理具有兒子麥斯的監護權，最後查理決定以十萬元將監護權賣給他的親戚(麥斯的姨父家很富有，他姨媽想養育他)，但以照顧兒子3個月做為交換條件。獲得預付金五萬元的查理立刻買了一台曾經與拳王不相上下的過氣機器人--超惡男子。其語音聲控功能與許多招式使查理信心大增，立刻帶著超惡男子與麥斯前往小型鬥技場挑戰館主的機器人金霸王；雖一開始占了上風，但最後因不熟悉超惡男子操作方式導致其步上突擊者的後塵，被金霸王拆成碎片。查理最後只救回了語音聲控面板...

4.約翰·克魯格（John Kruger，阿諾·史瓦辛格飾）代號「毀滅者」，是一位服務於美國聯邦證人保護項目（Witness Security Protection Program，簡稱WITSEC）的聯邦執法官。他得到的最新任務是保護一位Cyrez公司的資深管理人員Lee Cullen（凡妮莎·威廉斯飾），該公司主要為軍方生產和製作武器。她發現公司正在計劃將一種高度機密的電磁砲武器銷售給俄羅斯的恐怖分子，而其無與倫比的強大火力將徹底改變正邪雙方的力量對比

7 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸